覺唔覺依家好多後生出街都插着耳機

唔係講一個人嗰啲
係一班人約出街都係永遠插住部耳機
通常都係AirPods EarPods

其實係唔係已經變咗一個裝飾
嗰陣心諗一班人出街點解仲要聽歌

點解你唔行埋去問個班人？

方便人哋打劫

Airpod 唔隔音
一樣可以同旁邊的人傾計